搵一班想整Hightlights既絲

小弟有十三年經驗 但過往未乜點影自己既作品
所以想收平少少搵想整HIGHLIGHTS既絲打黎比我整比我影
內容係包HIGHLIGHTS + COLOUR BASE + HAIRCUT 係會收費但比出面會平好多 但唔會咁而影響我幫你整既效果
絕對唔係新手 可以放心
有興趣既TG@Xxx04945

PUSH

推